不得不承認唔訂蘋果既人都係分化撚

拉，呢個post 無意思，不如大家睇下j 圖算

五毛招數
叫你忍口唔食麥記又話鬥黃
叫人訂蘋果撐蘋果又話分化

兩個黃衛兵秒速出動